無知一問 係咪港鐵總部一被佔就全香港停駛？

咁點解要用最多人既方法黎佔鐵路？

車務控制中心係青衣，唔係九龍灣

我記得唔止一個車務控制中心
等內部人士答

至少可以直打心臟 唔係打手腳

因為不合作運動唔係同差人打
打你一定唔夠佢打
坐車奉公守法佢吹你唔漲

有後備 尤其原九鐵系統

問題係要大量人手 仲要和理非 呢段時過咗條例又如何自處？

邊有咁快

二讀喺立法會，唔係任何其他地方！

俾你佔倒中聯辦都無用

迫地鐵停既辦法 亦可減少人手 增加本錢

要知道而家政府已喪心病狂

入左去開會就話之你啦

冇錯 所以要同時衝垃圾會同狗鐵
不過難度大

泛民會係議會內拖
同埋癱瘓交通成效好快，你做到一日俾到辦佢睇就即係你有條件日日做
我認為係現時最有效既方法

冇意思，目的係佢開唔到會

拖條毛啦

可以極速剪布

一入倒去開會好快 bye bye !!!

要條鐵路零作用

今日唔會開會

搞地鐵真係最on9
佢地又唔係係地鐵開會
佢地又唔會搭
佢地狠不得你地落晒地底
咁地面乾乾淨淨
無人見到

好啱 見到d人開始轉駄真係心up
今日朝早又開會了 香港人會再衝嗎